macd+均線+陰陽蠋+rsi+daily weekly chart

有無巴打同我一樣只用呢d

🤫
Btw 圖唔夠

🤐

條友真係唔識架喎

余文樂. jpg

我係自set indicator

唔洗多 你覺得夠用就得

無錯

我淨係用Weekly Candle 咩都唔用。

以為我都用過哂rsi macd W% 仲自己整個d出黎。但發現根本最後都係打和。

只睇陰陽燭。最多搭條MA

同路